點解今次無大愛撚捐錢比臨臨？

人都死左 捐俾佢老豆老母？

咪係
樓豬你抽錯水啦on9，下次抽水都用下腦先，唔該
利申: 非大愛撚，只係覺得樓豬你今次柒撚左，唔經大腦抽錯水

咁7-11 比人拮死個個又搞比佢老婆？

大愛撚好難捉摸吖

樓豬小學畢業未

你唔係戇居,係笨實左啲姐

做乜鳩
7-11個件死左 = 人地屋企無左經濟支柱 無收入
死個小妹妹捐錢做乜鳩?

做帛金？

三大first hon, so?

好明顯唔係啦 你咁既思維都三大first hon?
重拎7-11個件黎比較
捐比7-11個死者家屬，係因為死者係經濟支柱，死者既親人重在生，重需要生活。
但呢單虐兒，兩個小朋友都死左，捐既話，捐比邊個啊?邊個受惠? 但假如係重有一個朋友在生，咁就一定會捐啦。
阿3大first hon樓豬你咪再咁啦，你咁既思維搞到件事好尷尬嫁

樓主曲？

我係的話你係咪自斷雙腳？

個重點係呢個咩?3大 first hon樓豬?